\section{Umkapitalisierung}
\subsection{Beschreibung}
Die Funktion „kapitalisiere“, verändert die gesamte Texteingabe nach dem eingegebenen „modus“. Der Modus wird als Parameter übergeben. Nach der Verarbeitung wird der Eingabetext Umpakitalisiert wieder herausgegeben.
\subsection{Parametrisierung}
\subsubsection*{Aufruf: }
Die Verarbeitungsmethode wird durch „kaptialisiere” aufgerufen. Der Parameter „modus“, muss eine der unten angegebenen Optionen als Wert annehmen.
\subsubsection*{Parameter}
\begin{itemize}
	\item \textbf{"modus"}\\
	Der Parameter „modus“ enthält die verschieden Optionen der Umkapitalisierung. Er kann vier Werte annehmen, „lower“ „upper“ „invert“ oder „title“
	
	Der Wert „lower“ formt alle Buchstaben zu Kleinbuchstaben um.
	
	Der Wert „upper“ formt alle Buchstaben zu Großbuchstaben um.
	
	Der Wert „invert“ formt alle Groß- zu Kleinbuchstaben und alle Klein- zu Großbuchstaben um.
	
	Der Wert „title“ schreibt alle grammatikalischen Artikel, sowie Konjunktionen und Präpositionen mit Kleinbuchstaben. Alle übrigen Wörter werden Großgeschrieben.	
\end{itemize}
\begin{lstlisting}
tep kapitalisiere --modus "modus"
\end{lstlisting}
\subsection{Beispiel}
\subsubsection*{Texteingabe}
\begin{lstlisting}
Das ist ein Hund.
Daß sind Umlaute: öÄü.
\end{lstlisting}
\subsubsection*{Kommandozeile}
\begin{lstlisting}
$ tep kapitalisiere --modus "lower"
das ist ein hund.
daß sind umlaute: öäü.
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}
$ tep kapitalisiere --modus "upper"
DAS IST EIN HUND.
DAß SIND UMLAUTE: ÖÄÜ.
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}
$ tep kapitalisiere --modus "invert"
dAS IST EIN hUND.
dAß SIND uMLAUTE: ÖäÜ.
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}
$ tep kapitalisiere --modus "title"
Das ist ein Hund.
Daß sind Umlaute: öÄü.
\end{lstlisting}